[BL] 211回召集腐男腐女 勿忘警暴

一個當班警吞POT屌退休警的故事

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

lm

我支持「文化大革命」，而唔係「毛澤東發動既文化大革命」
科技令冇大台變得可能
人民唔再需要共產黨都可以實踐共產主義
無產階級革命唔再需要先鋒黨去領導

睇出面新聞真心嬲到爆都未得閒lm

唔製造利維坦 就唔需要鬥官僚階級 然後隔十年分一次屍分一次田嚟統治
講完

梁國雄議員.jpg

冇貨嘛...

許寶勞煩哂

呢套幾好睇

呢個有啲似真冬

放假好悶 無野做

我好快搵就po上嚟了 瞓得7hrs又起返工 我真係不了 都唔知D同事點頂 佢地仲要唔係住得近過我

所以係唔係真冬？
好多人唔洗訓

識人成日話自己失眠又唔願瞓覺
晚晚都3點幾先瞓嘅大有人在
其實係翻工嘅時間太長但日常要做嘅野都需要做（最基本食飯洗白白做家務果d,仲未計有人想追下星煲下劇睇下書）
然後就犧牲哂d瞓覺時間

失眠訓唔到都冇計

除左應該瞓覺嘅時間外都眼瞓

who is 真冬?

雖然我日日返咗工 但家務方面只係減少咗掃地/拖地 都仲會摺衫 換主子水 糧 片 洗下飯後碗碟咁
我唔做就得返媽咪做 佢都會辛苦

失眠/瞓唔著/唔願瞓係3種概念黎
失眠比較似係一個病徵（例如係抑鬱症），患者係因為佢嘅情緒病搞到瞓唔到/瞓唔好
瞓唔著就一般人準備瞓但瞓唔到/瞓唔好，原因就未必係病，可能情緒同平時唔到（例如係興奮/緊張/唔開心），食太飽/肚太餓，或者係單純嘅前晚瞓太多仲好精神唔洗瞓
唔願瞓就明明應該係睡眠時間但唔瞓走去做其他野（例如打機、睇波、上網、煲電話粥咁）

Given 入面其中一個男主

我知呀
但你過人地失眠唔願訓呀麻
唔知佢係覺稱定點啦

咁好似唔係啦 張圖未有given已經見過

上面講左

我都係
個受要鳩鳩地

有無人可以屌喊我

中共好成功殺人誅心
令三萬香港警察淪為政治賤民
將人最醜惡、最不受控制嘅慾望放晒出嚟
世間上最大嘅邪惡莫過於此 比咩鬼片邪靈仲恐怖

利申啱啱睇完電單車撞人同差佬話開三槍都唔夠

差佬其實自知返唔到轉頭
街坊街里放棄佢 將來只能返大灣區
但又要最後嘅瘋狂 自己可以放縱得幾耐得幾耐
你班官太平紳士一時三刻奈佢唔何
話唔定旨意有特赦呢

慎入
好hardcore

頭好痛

Lm

樹熊寶

我返黎啦

（緊急）點解之前死都唔肯停課，昨天停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，其它大學都要準備徹離

我上面有諗法

其實我完全唔明點解佢地要搞大學
做咩冇啦啦搞大學

仲未撤架, 各區都好多狗放TG
佢地邊需要理由
不過有人傳目標係碧秋樓
同埋大學係多示威者聚集地方, 所以黎大屠殺....
但官方說話我就只能諗到無恥嘅理由 (例如: 收到消息有暴徒要搞火車站, 所以有警員守住果度, 點知好多暴徒由大學向警方掟汽油彈 , 所以警方只好... @#@^#&@*(@^$@#&#%

你指明面上 作為一支警察力量 咁聽日記者你會聽到原因
但根本我哋知道警察憎你就已經係最大原因
八間大學同時有N間畀狗圍絕對唔係治安原因

完全出師無名
做乜9
真係屌佢老母
而家咩環境？

唔需要出師有名 上面已經講咗
幾荒唐嘅理由 有 已經足以交代
你有咩辦法捉住佢要到原因？憑乜嘢？記者仔？咩社會賢達曾俊華沈祖堯之類夠可以上達天聽 但除咗呼籲關注有鳩用？
佢武力獨步全城 美國又好聯合國又好 入到嚟咩？

到底而家咩環境？

WITH 老公

荃灣詠春大戰黑人

見到個鬼佬鬧走左班黑警

好消息
所有人睇Twitter國會會同行政當局中國委員會

又係蝦雀仔既日子

奇怪
有冇嘢會蝦侵侵？
大侵會唔會蝦細侵？

限b可以去整返個哨台

冇野蝦到侵類
但侵類入面既侵寶就可以蝦侵侵

係咩 尋日先見到喺街角一隻侵侵
我嘩一聲佢即刻落荒而逃

有語癌

侵侵係一個個/唔係一隻隻

一粒粒

唔係呀
侵類都係人類既一種

侵侵明明係古怪嘅貓仔
你都係

有好多人話我知我果term有個腐女鐘意我，我都覺得係

但係佢唔知我分分鐘仲腐過佢
我係唔係唔理成件事好啲

唔會啦
腐女望得你應該係幫你諗緊cp

咁點解咁多腐囡有男友嘅?
我有時入D漫畫店 唔係一兩次見有仔仔幫囡囡拎揀好嘅漫畫 (唔理係咪情侶問題先)

我覺得似係龍友

都見過一個巴打咁入去掃貨
兩個男仔一齊又有(唔知係咪玩野)
不過巴打們放心, 我絕對唔會用奇怪眼光望你地, 各有各買

未必嘅

去邊度買漫畫多

利申未買過

我連腐女都未見過

未必嘅
都有腐乙雙修嘅人存在
就算純腐都唔係個個會FF三次元（同埋唔會FF自己鐘意嘅人）

屈貓整死連登

我都見有巴打睇/望下D bl漫 (信x3樓嗰間好明顯)
我都平常心 無咩嘢

叫我 麻麻3次元仔仔hehe

我有時會FF偶像同聲優cp
但唔會當真更加唔會係當時人面前腐

信和囉

我會呀 所以千期唔好當笑話咁講
FF一世

信和係咩嚟

旺角商場 佢入面有啲鋪有賣台版嘅BL漫同小說

信和中心…地圖有記錄嫁

某人同某國

貴唔貴

其實點解而家中大又唔守唔玩？
繼續落去可以逼到政府/黑警一定做野

我都唔明
不過有冇無傷大雅 momentum政府會源源不絕提供
但中大入面嘅內閧撕裂得好嚴重 暫時整頓下思緒係好應該 產生咗好多新問題
當然唔使交個陣地畀政府就最好
但我覺得凝聚力同方向更緊要 二揀其一肯定揀熊掌

咁抵

其實唔係無傷大雅

咩spec先

可以望下呢個post

中大學生離開既真正原因

我覺得以後會搵得返
依家攬住其實係負資產 不過繼續持有都叫有啲用咁解
香港要打落去 永遠唔止中大一戰

點先可以有中村君嘅情節

我唔認同
你一路封落去 香港政府一定同你死過
到時你再做乜都冇所謂
而家自己放棄 睇唔到理由

唔該想知中大發生咩事就入嚟

有人咁講

係 所以？
佢都係支持唔守

我知

除左機箱唔同
就無乜特別

得8gb ram
Amd 唔太識睇
$7000 desktop

侵

文宣手足請留意！！！

應該係

例子
I7-4960X VS i5-9600KF/i59600K

冇去到11年咁舊
但第4代都講緊2013-2014年出
第9代2019出
但第4代都可以勁過第9代
一般黎講i7 點都會快啲同多啲cache

珍惜多藍 這個侵

打多藍

私了侵寶

撕了侵侵

我嗰區呀

打侵侵 趁狗睇唔到

C侵

鬼叫侵侵咁藍 唔打佢打邊個

SOR 講左大範圍ON9野

唔使sorry E+最緊要香港呀

唔知呢到有冇人係poly
但share左先

消防隊長叫大家打爆曬紅磡尖東商場所有大厦火警鐘....

gas 好危險 千其唔好咁玩！

想問而家poly班手足點？

唔係冇班走甩左？ 又話大部份走左？
呢個局妹基拆呀 走又唔係番又唔係
中午見到多人俾人拉左

過幾日就秋後算賬ga la

唔係幾日啦 出面有po話理大班小朋友屋企要搜了

唔使先啱

你地係暴徒

一群侵侵下午原先打算在紅隧九龍入口附近清理路障，遭警方拒絕他們進入封鎖線範圍，他們改為到西貝萊斯廣場及附近清理垃圾。

帶隊的石油輸出國組織侵寶多藍侵侵說，希望號召全西雅圖的侵侵一起清潔斯德哥爾摩，團結一致阻止脫歐，爭取「綠色新政」，呼籲群眾離開時沿途向途人兜售避孕用品，協助盡快恢復伊朗的汽油價格至原有水平。

對於英國紋章院提調尚宮林鄭月娥，日前就人體的抗體反應、補體反應、細胞免疫反應等相關的基因進行編輯實驗，唐寧街街坊福利會主席阿布貝克爾巴格達迪認為，受泰國水果價格影響，預料亞太股市走勢普遍偏軟。

m9

脱歐is very good

睇josh o connor 學威爾士話好可愛

窮撚同鄉下佬先會諗依d白痴野

大一統請好多好多公務員同老師
到時候支爆全民食穀種
歐洲都係差唔多 唔應該統一嘅地方唔應該統一毅進仔唔應該有得做狗

毛澤東發明咗人民公社
係無產階級絕對意義上嘅嘅大恩人

當然餓死晒、韓戰打仗死晒、大鍊鋼、遊街晒
全部都係自己攞嚟
無產階級得到啲自己唔應該得到嘅嘢

終歸要還

中國受大一統毒害多年 漢唐宋元明清全部係咁
好應該站在抗統最前線
香港作為自由世界喺大陸前哨 出咗大埔面臨強鄰壓境
好應該更要有右派自覺

教師同醫生本來就係神聖嘅工作 稱做國家嘅子宮都不為過
大量人入去做教師唔係叫個社會尊師重道
而係劣質化
醫生香港做得幾好
但睇下大陸醫生就知 大陸醫院醫生開得咁垃圾 畀我都唔太夠膽入去睇
教育直頭啲人爭住考博士、研究生
老師無師德醫生無醫德

窮撚同小農中意 而貴族地主資本家唔中意
因為佢懲罰有料嘅人 大量無料嘅人不勞而獲
結果只能係
科技無創新，有料人都去晒更好環境或者國內做官等人養
啲兵唔敢打仗空談和平，經商又有，似做官多過做兵又有，所有嘢靠出面買，仗都係靠請人打或者歲幣和親
全民浮跨嘢裝身，崇拜官場，虛偽而毫無廉恥
靠麵包與競技維持，直至蠻族或賊匪入城，交贖金、交財寶，神像溶咗交贖城費
巴比塔始終有冧嘅一日 因為佢充滿太多嘅罪孽
庶民要平等 咁就只有平等嘅奴役

呢個既係漢唐宋元明清，又係羅馬，又係馬基雅維尼筆下嘅佛羅倫斯等等意大利諸小邦，更係我相信中華人民共和國倒台嘅原因

呢個亦會係歐盟搞成咗嘅明日

係咪即係扮摔角嘅GV?

冇曬人

上下水先

大家聽朝早早啲投票

真係cls D關係7國咁亂…加埋查個毛啦

姐姐

@船巴
有冇睇過 巴比倫 babylon
黑暗番 少血腥
唔知想唔想獵奇

天官出左pv

吓乜野

起身投票啊

天官賜福
動畫pv

點解冇得網上投

投完票食埋早餐翻到屋企了

睇到
好難想像冇bl都追住太子800年
兄弟情你老味

建制派大勝

認真？

公公婆婆們： 下？投個票都要排咁耐？唔投啦

乜

親戚真係咁講

冇bl既bl改篇動畫
好難想像

係連登支持白票論
泛民點樣唔緊要, 最緊要建制當選

支持何律師

何律師 冇左佢蝦香港人點算

光榮落選

我真係恭喜你呀

有請小鳳姐

要蝦香港人呀

一早就話中聯辦啲部長係飯桶

反了反了！微博網民高呼讓中聯辦以死謝罪

所以即使係鎮壓新疆
中共啲官我都唔睇好

何已完

我果區原來咁黃架

有無人覺得D漫畫送小卡畫得一個人就不了 ?
明明bl最少都兩個人啦

粉b係講緊bl？
因為就算係bl係有官配嘅情況下都有人鐘意拆cp
廢時得罪果班人啦
仲未計拆開一人一張又可以出多本引人買

係呀…我比較鍾意多人小卡…得一個人好似唔似bl

都唔係嘅
本漫畫本身係bl依點唔會變
大概係因為我對小卡果d興趣不大所以覺得冇咩所謂啦
反而某d少年漫鐘意一對對咁出場

我同個朋友都鍾意儲小卡 由其畫風靚嗰D

我唔會話特登儲但會keep好嘅

當書簽用乍, 從來冇打開過

我覺得單人都好正
當poster
但都係係書入面 唔會拎佢出黎

@洲洲 @姐姐

天官邊章有肉？除左番外251章之外

我睇果個版本冇肉啊
邊度有

我搵到微博有補肉

小朋友話天氣凍
已經唔拎雀仔比我蝦

我係分開放 小卡係櫃筒

我睇完漫畫會拎佢出嚟再放好佢 已經厚厚一"踏" (未訓醒 唔記得個正確字 )

疊
我鐘意放番原位
費事整唔見整殘
但我都係得2張咁大把

冇人同動物會俾你蝦嫁啦

我都未睇過肉
睇果時一直期待有肉 點個睇完晒 睇埋番外都冇肉

唔通我果個係假肉

中国牛肉…………

唔該
咁你極少買漫畫wo D漫畫10本起碼有一半以上都送小卡 (在於有無包膠姐)

我係真係好少買
以前買過少少 少女 都冇卡送
得2本bl先有

係 bg/其他路線 都無卡送咁

至少仲有仲有丸寶 同幾個小朋友

我就咁google 天官賜福 肉
已經見到咩自力更生補肉
我唔睇bl作品嘅同人...

我諗我果個係假肉

係囉...
我諗至少要等天官出台版書先可能有
但2月講到而家都冇書出

墨香係味俾人拉左都唔知
但如果真係 唔明點解佢啲作品可以照 動畫 漫畫化

可能一早傾好?
或者大陸可以公司話事, 作者唔知情都得

我自己覺得佢冇比人拉, 因為墨香一定好多錢, 唔會比唔起
中共入唔入獄都係睇有冇錢而已

點解會覺得佢係有錢人？
不過一直都話佢俾錢請打手

因為佢收嘅版權費都唔會少
仲要賣出國外

大陸作家權益會有幾多呀

我唔知有幾多
但魔道帶黎咁多收益, 應該少極有個譜掛?
話晒佢有影視簽約, 週邊, 廣播劇, 動畫版,漫畫版, 小說版
你係知道大概實際數字?

唔知
呢個唔係我關心嘅範圍
如果係應該俾人充供曬

如果比人充供曬, 應該唔洗坐好似冰冰咁
同埋如果佢收益唔多,會搵佢開刀
唔交先會好似王思聰咁比中共變左咩不可信嘅公民?

冰冰都唔知係入面俾人砌左幾多獲範口出到黎
但佢一定冇范咁多錢
可能唔夠 所以充公完都要坐
又或者出左黎 但要低調掛
唔知佢最近有冇出黎講野
收益未必超多 但人氣高 搵佢祭旗都好正常
唔識王思聰 做過啲咩？

我自己覺得佢係低調...畢竟佢可以有版權錢可以交
比機會佢交更多錢好過要佢坐監掛
再加上天官又有PV, 如果佢比人拉左可能套天官都要擱置?

王思聰 交左錢了

所以我都唔係好明
但就算佢低調 都人氣好高

但呢個有啲唔同 佢本身因為錢範有事 用錢解決好正常

好眼瞓

大陸好快要禁《我的英雄學院》

係咪真係呢

本來想serch泰劇嚟睇結果都係跳左番去睇韓劇
雖然唔係明媒正娶但d糖仲多過bg線
病嬌兄控個設定真係好撚正 冇諗過朴寶劍拍過嚟種角色

新番？

都唔新了 2015年既劇 但嚟部兄弟線真係好正 最後都唔係d為左條女炮灰弟弟既結局
果時既朴寶劍真係好幼齒

鋒澤: 我們今晚會有第二胎

今晚睇先

成朝瞓唔着又睇咗一篇

最衰依家先發覺竟然無肉

天官睇到第三卷
覺得佢回憶殺咁樣一大篇連住 好過 魔道咁一段段

諗起今晚收工落漫畫店好心急

佢係一次過回憶晒咩 我都唔記得了
淨係成稱文好大段好長
我始終好怕睇回憶

呢排出果啲BL漫介乎在想買同唔買之間

佢分2次 回憶
但每次一大篇幅
比較完整 睇得ok
唔覺悶
但魔道好碎濕濕 第一次睇果時好多次去到後期會覺悶

天官後期都難頂, 打鬥(?)困在個戰場(?)度好耐
不過好在嘅係佢地唔洗等到最尾先互相表白

搵到首一直好想搵嘅歌 好正

幾時先一齊
我睇第二卷果時ok 唔覺悶

我都唔記得佢地點一齊
如果魔道係睇到95%先一齊, 佢大概75%左右?

仲要75
我而家先一半左右炸

其實不推文回覆係咩意思?

唔推上去, 唔好阻住行動PO上熱門

明白 不過好少見到個手掌仔

睇完返校
個心好唔安樂

得Cinema City
冇辨法入場

哇 居然比我發現有黑塔迷

有呀
間中都會講番起
利申 冇睇

又要返工

我驚睇鬼片
其實我有少少想睇

上次喺新寶睇齣合家歡偵探片先「哇!!!!!～」一聲叫出嚟
明明只係拍一拍車窗唔恐怖
成場人拎轉頭望住我想搵窿捐

聲音果啲最仆街 嚇到人離心

返工～日日返工～

咁hetalia當年都好紅嘅
有好正常
只係時代的眼淚比較少依家講起

有冇人有睇開given
琴日補曬動漫畫
到依家都平復唔到
主次cp都係鐘意前男友多啲 好辛苦

好人絲 請問動畫版有無過激畫面? 只煲咗第一集

想推一套新韓劇
霸道總裁殺人魔 x 以為自己係殺人魔既失憶症小白兔
小白兔一秒翻臉變魔王都好正

果然靚仔演psychopath真係香到爆

BL?

應該算係賣腐掛 主線都係懸疑同有女主

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

第二張圖果個人個頭好似成頂安全帽定冬菇咁...
踎喺度果個好似好啲

因為男主設定就係本質廢柴所以剪個西瓜頭
但失左憶以為自己係殺人魔就開曬金手指氣場爆發
本身以為係好批判性既劇但睇左幾集根本就係搞笑＋戀愛（X）劇
攻完全係情人眼裏出西施 小白兔做咩都會幫佢解釋成好高大上既理由

咁呢套叫乜野?

精神病患者日記

啊...做過昆池岩果個!
又諗起張鬼相

佢有做昆池岩咩

呀殺人魔果個
失左憶果個我唔認識, 等佢出完我再研究

春樹..好虐

呢套本身就文青清水系, 動畫成個第一季都係kiss左一下而已

琴日睇左佐佐木與宮野
甜到
追左幾年, 終於都

有一幕只係h lor

主cp 個ex
但現任都好
副cp我係站現任

咩黎

修成正果 好感動

有冇人鍾意睇韓漫？

無 清到爆
第九集會有kiss畫面 再隱晦咁講佢哋h緊

春樹係q嘅。。
但係我太鐘意雨月。。。

所以我覺得所有春樹派都好幸福

有睇

好感動

鐘意邊套？

清水也好 安心係屋企睇

咁我被xxxxx了嗰套激過given lu

主要係Comico果啲
其他有 流沙畫果2本中篇 同wolf in the house
仲有啲唔記得叫咩

thank btw大家唔使訓咁

都唔同
Given比較有內容

跟隊

我都想知

早晨
竟然 要煲返先

早呀 粉b
重點係隻歌好好聽

好睇加好聽
你嗰到要講你講晚安先啱

唔係呀
果時係晏晝
而家係夜晚
但有排都未訓

係咪時差啱啱好同香港差12hrs?

唔係
14-15hrs 睇日子

wow

終於追完天官正文

有冇同人漫晝睇

第一條link 404左

竟然
第二條應該都第一條啲野

另求 好聽天官同人歌

我唔睇BL作品嘅同人

我淨係睇某部份小說嘅同人漫

即係跟住原作劇情畫果種?呢種我OK
但同人自己作故事我就不了

Can be both
原創果種 如果係後話 日常 我都會睇
好開心
但話說天官有啲謎題都冇解開

我唔睇同人故事嘅原因係因為唔係真
非BL作嘅同人我會睇，但BL本身就已經係BL, 唔駛我自己再FF
上次畫香爐果個都有畫天官

天官都未見有新修版 我諗佢會補, 我都覺得好多野可以寫清楚啲(雖然我已經唔記得晒, 連人名都唔記得)
但作者好似失左蹤咁 明明2019年2月預定出台版書

禿餅 我淨係搵到一篇炸 果個都係原創黎
好似都冇畫多
暫時疑問 點解花城係800年冇去搵番太子
但第三次飛升之後就搵？
點解靈文要殺個白痴將要滅果個國家
白無相算係分身 用黎平衡心理？
到底花城係點樣2次養魂番生
破身係會損法力定係會冇曬法力？

佢話閉關嗎
你又話覺得佢冇事
如果佢會補肉就好
連肉渣都冇 仲慘過p大 啲文
魔道正文最後都叫開左次車呀
明明花憐早佢地咁多一齊 都冇
不過整體計 睇天官舒服過魔道 感覺好似用少左時間睇 但明明字數多一倍
糖都比較多

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

禿餅果個係原創咩 我以為對白一樣但畫面係床上唔著衫乍
花城點解要花800年我都唔明, 係咪800年都係練緊功變鬼?
第三次飛升之後係搵咩? 似撞倒
靈文.....靈文是誰 邊個係白痴 (喂
白無相係咪太子個老師?
花城係點樣2次養魂番生? 唔係一次乍咩, 佢個魂陪左好耐太子, 怨念太大
破身好似係冇曬法力 (但破後面係咪唔關事呀?

我已經完全唔記得

天官好長好長好長 我睇左好耐

洲洲你完全忘記曬
劇透

Given最新2話好似講新副cp
但我想睇春樹同秋彥 啲糖

Sailormoon漫畫有呀! 咀完一齊兩個人揸實枝棒擊退BOSS灰飛煙滅
YA 風師派功德 = 微信群搶紅包

開始講柊 本身以為佢是但鐘意真冬或者由紀一個
希望單行本啲後日談可以講下雨月點鐘意秋彥

一個BL漫畫的圖
[あがた愛] 不等辺三角形の定理

我而家先諗起我係樓主等我試下用置頂先

雨月其實我唔係好明點解佢地要互相傷害
柊一睇就知同另一個band友有野
但唔係特別有興趣 得閒啲先睇番

Sailormoon 純粹搞gag
天官人地係借法力 係唔同架

always

大家有冇聽過一拜天地？
利申 只聽歌 冇聽廣播劇

我要上網睇分析先知

呢個寫得幾好
絲有冇買單行本 睇左中文之後理解到多啲

冇
我睇英譯 所以get唔曬都唔出奇
人地外 冇買 同埋雖然呢套我都ok鍾意 但未到鍾意到要買
利申 bl漫 只買過恭依從命

呢個blog確實寫得唔錯
但我都仲唔套get到雨月 點樣因為秋彥而失去創造音樂嘅感性

做咩要提nana

應該係雨月彈小提琴嘅特色就係將感情透過音樂傳達比觀眾 佢原本就係一個有豐富感情嘅人 但從來唔識表達出嚟
就好似明明好鐘意秋彥買左隻杯比佢咁 但最後冇講到出嚟就打爛咗 反而破壞一段感情
如果雨月將感情投放喺秋彥到 就會令音樂失色
我嘅理解係咁
雖然明白 但成個分手原因都重係好on9

都真係幾on9
Why not both
反而秋彥個內心正常好多 同埋佢冇嗌過要分手

你次次都好開心

想叫姐姐同我地討論天官

半點寶好似幾忙咁 少咗露面

妹

好呀

電話都少用

上面我地講左咁多 有咩睇法

點解呀

why?

睇到黑人問號 唔知你地講緊乜
唔記得劇情啦 我好似係一年定唔知兩年前睇？

返工唔用得電話 收工去玩Pokemon card game好忙

應該一年前
唔記得曬
好似白白豬都有睇？

果時好多巴絲一齊追嫁我記得

果時又唔一齊追

見佢就出動畫先咁快睇炸
果時好似雨b果啲都睇左

我都上年睇,時間過得好快好恐怖

同我一樣 返工用唔到電話 (放飯之外)

本身打算出左新修先睇

做到想死

做咩？

做不愛做的事

功課？

我記得你咁講呀...結果...作者呢?肉呢?

作者仲出唔出番到黎都成問題
補肉pls

啊...我的小娥兒...好久沒見喔.....

救命

我敢講，如果呢條文宣片有下半段，12.8一定有3百萬人

睇緊刀劍電影... 三日月啲對白悶到我...睇下停下咁

冇人

重口呀你

冇睇曬

點寫得落手

想問下 點解有D巴絲有不推文個手掌emoji 有D又無嘅?

有冇人有睇台劇那一天?

bl劇?

係呀 尺度好大 好正
兩對cp劇情都好好睇

我一問完你 上google諗住入youtube 點知下面就出現咗今年bl劇台泰日文章(賣廣告) cls

你都睇吓 真係好大尺度 睇到我扯晒旗

弱弱一問 仲有無其他網有得睇 linetv話我地區問題唔俾 (其他youtube嗰D得分零鐘)

請享用

太感激你啦
巴打今世同下世一生平安

大家咁話
等你嘅讀後感

睇咗兩集…幾好笑
志哥幾靚仔 但博翔就… 我可能俾二次元養大咗胃口

可以揀

真係好睇?
但個樣...

見到了

想知劇情如何

啲樣同動作一睇就知無香港味 全部台灣味
香港啲男仔一顰一笑、舉手投足嗰下完全唔似係咁

孫博望望吓都唔差嘅 志剛哥好靚仔
孫博同項豪廷啲互動超好笑

我覺得幾靚仔
小顧初初睇好怪 但越望越靚仔 不過太瘦

第一對係年下 中學雞對大叔一見鍾情狂追成功
第二對係同學 學渣蝦學霸 之後鍾意咗佢反追成功

巴打都有睇?
啲戇鳩嘢台劇演真係特別好笑 變咗港劇就冇晒趣味唔知點解
好羡慕台灣可以拍出呢啲咁大尺度嘅bl 香港幾時先有

I mean 劇情好唔好睇先？
唔想睇啲冇劇情嘅戲

話說最近妄想如果中國堅開放
可以拍真bl 小說改篇劇 我會好感動

好睇節奏快又唔拖又搞笑 最重要係好甜
絲打睇啦

如果真係有呢一日 小弟死而無憾

YouTube 有冇？ 得閒睇一集先

陳情令已經係暫時最好

軒巴睇開咩

香港就算9數啦 拍極都係蜻蜓點水 仲要得一兩秒鏡頭…我就不了

煲到第4集 今晚再煲

拉上少少我放咗條link

有睇少少文同漫畫 但唔算多
追緊套韓漫叫野畫集 腹黑攻圈養小純兔 正

加油

我又睇

我追開啲韓漫都完曬
而家睇國漫多

我見到呀
不過唔知我果邊server 會唔會好慢

睇開咩文先

方仲賢好mk

你個濾鏡都好重
係咪要睇左劇 唔睇硬照先會睇得順眼? 我睇佢宣傳果啲相值頭好似見到個鄉下阿伯咁...跟住睇埋佢訪問,全身相, 哇佢個骨架都好似好窄,腳又好短咁

上癮表示: Am I a Joke To You?

最低果張係訪問？
好「那」

應該係劇入面畫面

國漫= 港漫

上癮 套劇 真係不了

立即唔係好想睇

中國漫
香港都冇人畫

成個馬雲咁

國漫絲打有咩推介?

唔好咁啦
真係好睇 呢度係劇入面嚟 放緊閃

我唔係中國人
我會叫果啲做陸漫囉

佢入面好神奇 時高時矮咁
不過超級瘦 所以更顯矮
佢劇入面做一個好撚窮嘅孤兒仔 成日冇飯食 咁瘦都幾啱個角色嘅

上癮同魔道
有啲想開渣反睇

巴打你好中POINT
雖然我唔介意醜受 但需要時間去適應

咁真係拍過丫嘛
紅左咪禁晒囉

我多數用app搵
用開 漫漫漫畫 快看
有3套係滕訊
我多數睇古風 如果係中國漫
你睇咩類型 我搵幾套俾你

開天官先啦
天官出緊漫畫 下年出動畫

洲洲有時真係好鬼Mean

我冇咩所謂 睇落好睇就會追
我都有追緊一套國漫叫傻子 偏虐但超好睇

係拍過 但佢都cut曬啦
睇到我一頭霧水
開碼佢又真係真bl ge
但希望可以budget多啲囉

利申 冇睇小說

我都有睇天官動畫預告 做得幾靚 我覺得好有日本味道

聽聞拍緊上癮2 但唔係原班人馬 心諗冇瑜洲拍嚟把撚咩

唔覺有日味
畫配音正
Pv首bgm好好聽

渣反我睇左
搞笑 後期愈來愈唔好睇
世界觀細好多, 同埋feel倒魔道真係進步好多

我一直都好mean架
好容易忍唔住講晒自己唔鍾意啲咩
盡量想忍, 但樣子不能忍

佢冇cut 本身就可以播
當時廣電魔爪唔會伸到去網劇 廣電只管電視,電影
係上癮一咀, 即刻紅到下架

中學生

但啲人話渣反都好睇
世界觀細就冇咩所謂嘅
但多唔多bugs先？

個人覺得天官回憶殺做得好過魔道

唔洗忍嘅
想講咩道講咩

快手㩒錯掣

但佢本身就拍得唔好
改篇果個人 改得差 應該
啲劇情又跳黎跳去cut黎cut去咁
我果時上utube睇
有咀咩？ 冇咩印象

因為係香港會俾人屌爆
始終都上唔到枱面

多唔多bugs... 你知我金魚腦
我覺得都係好似點解要隔800年咁耐先搵返果種程度

渣反系統文黎
雖然話細, 但都有唔少配角群
值得睇, 但冇去到想買

遲下得閒先去睇
我上網見啲人叫啲攻 大哥 二哥 三哥 四弟

頂 臭腳
隔住個mon都聞倒
魷魚味呢？

有呀 咪一嘴就全部落架
上癮又唔係第一套BL劇 仲有套類愛 但樣嘅問題冇睇

美國都好多華人

拍套BL有扑野有劇情古裝片得唔得呀
好似權力遊戲咁

唔播過點知 跟本無人肯開拍 (話唔話就另一回事 香港唔係國際城市咩?)

有咩？
作者叫攻做 冰哥，冰妹

唔好玩啦
現代都有啲可能
但古裝一定唔得
權力遊戲有bl?
歐洲都好似得1-2套bl
冇一個地方上到枱面

墨香都認左呢堆稱呼
唔知點解渣反叫大哥 可能第一套？
但佢地真係順住落
藍二 三郎 四弟未出 唔知

有男男 男女 女女扑野

點解唔可以拍好睇果啲小說故事

大波波

有好過無 係香港咁K型 一套都無 就算副線都好呀

Viutv有
睇過一套有bl gl

[[/member]

軒巴睇韓漫個網幾正wo
似正版？ 好似都幾齊

係呀好正 應該係正版 好多韓漫都有得睇
絲打睇吓野畫集 最近幾話好撚正

岩自有見到 唔知講咩
我打算睇男孕
佢有啲更得齊 有啲更唔齊
有啲我英譯睇完 但佢冇
同埋 唔係正版黎
好多係微信入面果啲黎 好可能係俾錢買果啲

原來唔係正版
男孕我都有睇 畫風好抽象 但幾好睇
前傳好虐

有前傳？

有呀 悲劇收場
個網都有 外傳嗰度

係咪鄧萃雯嗰套?

睇晒咁多季？

算係 但追追下無再睇

上面邊位巴絲話那一天個于希顧似馬雲…E+一望就覺係馬雲嚟 難為項豪延同佢有咁多對手戲

粉B有睇?
個攻隻眼都好細

之前有巴打話越界個攻似煎PAN, 我都返唔倒轉頭

唔係
新人拍ga
身後事務所

係我話ge

睇完男孕
好甜
個攻其實有啲似恐怖情人

攻還可 但于生就
覺得娛百邱生可以拍下受角 好有潛質

呢套無tim 有時間煲返先

攪到我忍唔到笑

前世睇到眼濕濕
但來世一齊番 仲好幸福

真係好甜
二次元就可愛 如果現實佢咁就會勁煩膠 控制慾超大

我睇到流咗一滴眼淚
好彩來世好幸福
其實呢啲小純兔受都幾可愛 但現實好少有呢種

傻白甜
唔係個個頂得順
傻得黎唔蠢
蠢就

我看得攻係少少霸道+病嬌
現實都唔係個個頂到

好唔慣而家lihkg要禁2次先出到po
成日禁少左 以為回左

無覺瞓得四個鐘
今晚又双通頂

肝好痛一陣間仲要考試

肝痛
係點

Btw 加油 集氣

深呼吸

邊忽唔似?

大陸果個馬可都好似馬雲

乜水

馬可 拍過一套BL小說改篇劇 (改到有女人
總之個頭型壓平過咁

嘩 回族 不了

呢啲點解個個一樣樣
一睇就知大陸男偶像

呢啲叫傻白甜?
我好鍾意呢類 好乖好聽話嗰啲

些牙下d聲優片先
笑死

算呀
我見啲人叫佢傻白甜
太乖好悶

話說佢仲出緊特別篇

原來環保少女Greta Thunberg坐嗰張凳，值超過八千歐元，仲要用動物皮革造

How dare you

Google chrome 突然用唔到
搞左成個鍾都整唔好

最新嗰篇好似係中秋篇 之後仲會出?

Miss 左 有邊個網話多韓漫睇？依加我一係睇生肉一係就要上微訊睇

櫻花?

男孕仲出緊特別篇
我係腐漫圈睇

櫻花做日漫only
同埋而家冇乜更
羊羊識睇韓文
之前有啲想搞漢化
但搵唔到人一齊玩

個網 上2頁有

櫻花社區呀

都有啲嘅
但有啲要pro先睇到
我之前睇英譯多

搵到了
有個網group埋幾好 如果用微訊要逐個逐個漢化組follow d完整版都好難搵到

好似腐漫圈 最齊？
但其實果個網 我用果時有少少漫
但都ok 更得快唔快/齊唔齊就要睇一本本

腐漫圈有cut肉 有d cut到1999寧願唔睇

但果個網有啲都係腐漫圈到黎
點解有啲又有肉

終於睇完最新兩集 孫博成日呷醋要志剛哥氹好撚好笑
志剛哥呷返一次醋叫返孫博氹又係好撚正

應該係話bl有套專屬既logic 如果用一般作品既角度嚟睇會好唔合邏輯

我冇用過Google search搵bl

SAME!

+1
但唔知點解多數會覺得bl劇情會好睇啲
利申 唔睇同人文

同人嘅資素會參差d但好睇嘅都可以好正
而且冇咗商業作品1d嘅限制
但真係要識得揀

上吓水 hello大家好我係櫻B

櫻b 好耐冇見
我愛你
最近如何

櫻b做咩要...？

而家好多新game都係用黎捧聲優偶像

咩係CC ?
我都冇興趣但諗住八卦下...
乜真係咁多人想對住部電話睇咁耐文字GAME咩?又食電 睇到頸都痛
係呀好多新game捧聲優偶像 其實OK...但最錯係唔靚仔

做咩hide咗D cm 你地又唔係離題咗

Down咗黎撳咗陣
除咗聲優之外完全冇玩嘅成份

我覺得依代嘅男聲優都叫好睇咗架啦
起碼有soma同梅原，增田同界人同kaji

以前果代靚仔嘅得津田叔
Onod唔肥都ok嘅，發咗福就變成kiss kiss kiss

習慣咗sor同埋一開始係講bl劇變成講聲優其實都算題已離

見到上一個人HIDE就HIDE 就變左咁

係咪要按好多章STORY先可以抽SSR?

唔使sor 見條條cm都hide好奇咗

撳到第八章會送一張SSR
但首次登入送你3000石抽十抽（十抽必有一張SSR)
每撳完一話就送50石撳到八章（大約等於四十話）就有3000石比你再抽十抽
姐係唔課金一開波就有三張SSR
但到十章先有得打姐係開波有SSR都冇用得個擺字
完全唔知玩咩...

cls…玩到咁大

咁我陣間再撳下先
撳故事好辛苦

超正呀 好期待MV!

就黎爆PO 睇下邊個開新PO

我輕輕推下先